點解電腦已經較左 永不 睡眠登出都係會登出

唔用 半個鐘就睡眠登出
已經較左永不睡眠

公司機？